其實搵非處做女朋友同喺M記執人二手飯嚟食有咩分別？

都係執人地唔要／用完嘅嘢

係靚既二手一樣大把人狗衝

非處都會有人肯屌

但二手m記真係狗也不屌